有冇人好鐘意返工？

最好就全年無休
好驚一停落黎發現自己身邊乜人都冇
每次一放假個心都好似真空咁 成日亂諗野

好想好想喊 但一直都喊唔出

無俾老細屌既時候

我又冇乜所謂 反正唔志在

單純唔想返屋企對住老母 又洗唔起錢週圍玩 喺公司坐唔洗錢 又唔洗對住其他人

你就好啦我返工要對好多人

放假係屋企訓咪仲好

仲有幾日先last day
想快D完

##fatc